MOC : 
Source : [[Invalides]]
Date : 2023-04-10
***

## Notes
- On peut acheter des parapluies [[Napoléon 1er]], des bustes de Napoléon, une repoduction miniature de sa tombe, etc... Et même un mug Impossible n'est pas Français.
- [[Artillerie sur le champs de bataille]]
- [[Artillerie Espagnole dans la Guerre de 80 Ans]]

## Référence

## Liens 